一個字形容我宜家既生活就係 等

畢業出黎做野幾個月，等做夠一年先可以升職加人工
岩岩買完股票就即刻跌，等翻家鄉
想同女朋友一齊住，又要等多幾年佢父母先比
一早考左車牌就係諗住買車，但之後諗諗下又想儲多D錢搬出去住，要暫停計劃，等有樓先買車
電話用左幾年開始lag，想換但冇一部機係吸引到我，又要等
電腦又開始慢，Intel cpu 唔生性，amd 炒價， 又要等
呢個moment 又係等緊夠鐘訓覺翻工

我覺得我宜家根本就係等日子過 (+等有錢)
岩岩坐緊艇 有感而發

人人都係等...等死.
不過中間過程點行, 對得起自己就算了